《緊急》回應 “警察有野講”

事源

「遍地開花」警察有野講 - 分享自 LIHKG 討論區

你班child登仔係咪傻撚咗？係天真憨鳩定斯德哥爾摩症候群？
強姦你顏射你無中出到就係好人有體諒到你驚大肚？

正評同覺得警察真係有好人嗰班傻鳩冚家剷你地對唔對得住俾警狗打爆頭嘅兄弟？

對唔對得住俾狗拉咗政治檢控嘅兄弟？

對唔對得住俾警黑政權逼死嘅烈士？

我屌你老母呀可憐敵人？

都未計貼相嗰班仆街會唔會根本就係有份打鳩你嘅警狗，貼幾張撚屎相上嚟就大和解？

我屌你老母貼相嗰班警狗，咪撚再做啲咁柒廉價嘅行為，你要企喺人民一邊，就解除裝備企過嚟，世上無食兩家茶禮咁便宜嘅事

正評咗，覺得警狗有好人嗰班傻閪，自己重溫一次由6月9日，呢班警狗對香港人做過乜野，你把傻閪口中嘅好警察去咗邊撚到？

推

幫手貼返晒由6月9日警狗對市民嘅暴行出嚟

中國都有好人

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

貼返暴行出嚟

我認同有真警察但局勢發展到如今才現身，是不是太遲? 如同元朗居民被恐怖襲擊而就手旁觀一。當初六月十二日，一眾示威者被武力驅散，先不論記者還是和平集會人士吸入大量催淚氣體外，更有教師被布袋彈直接擊中眼部，視力將永久受損，其視力只剩三成，與失明相差無幾，問君在何方? 有否為此發出聲明? 沒有，事件醞釀至今，警權過大、有法不依、缺乏監管等暴行一一呈現於香港人眼中，善意的提醒早就在七月二十一日前已經發出，不論醫護法、法律人士、社福界、連藥劑師也發出聲明勸喻警方保持克制，切勿濫用武力，尤其催淚彈等大範圍化學武器，可引致嚴重過敏和後遺症。

即使你是黑警也同屬港人，港人一早就勸告早日放下武器，港人的怒與恨並非向著警方而來，而是政府。直到警方動武、傷人、違法，一眾港人的怒火蔓延到警隊，以死相諫。可是，警方卻一直視一眾愛港市民為暴徒，鎮壓部隊更視港人為仇人，真真正正地往死裏打。最後，警隊內有人竟然與黑為伍，發生元朗慘劇，連親共的商人也沒法再置身事外，要求政府正視。一連串件事，有無數日事讓警隊洗脫罪名，為什麼今天才匿名寫公開信? 惡名昭彰的警隊能用一篇廉價的文章就能消除所有的怨和恨? 是不是貽笑大方?

咪撚傻啦，封封公開信都係話自己冇錯呀，邊撚個再唔睇內文見到公開信就話警察做返好人嘅，祝你行街俾黑社會打

白警留係獨立調查還清白
而家所有狗都係黑狗

推上熱門屌醒班傻鳩

醒未呀懵撚

一係吞槍，一係辭職，如果唔係你一世都係死黑警

pish

成千8個正評係咪fuck撚咗

事態嚴重，麻煩巴打全力推po，導正視聽

好老實 你太偏激

你老母就偏激

由6月9新聞睇多次啦懵撚，班狗打兄弟有無留過手？班好警察喺邊撚到？

上熱門，正視聽

你睇你 ? 同你講都哂時間

根本嗰幾個警察咁做 就有助由內部分裂黑警
分裂黑警 係有助抗爭陣形
都唔知你咁撚大反應做乜柒

俾班撚屌警狗咁簡單就大和解？

咪撚憨鳩啦，班狗咁做係分化示威者，令示威者戒心下降，下次出嚟一樣大大力打你老母臭閪

笑撚大人個口咩child登仔，咁就信警狗有好人

嗰個 post 既正評
係對一班「敢於由內部去對抗黑警」既一種認同

你依啲過度偏激既人 就理解為 正評係奶黑警春袋底

你真係有撚病 偏激到自己過份扭曲件事

話你知, 你依種心態

根本同班藍屍喺 721 後話 「抵撚死呀 打死元朗列車上邊班人就啱架啦 出嚟遊行呀嗱 」

一模一樣

黑色三毛警告
成班傻鳩幫黑警洗白

由內部去對抗黑警真係笑撚死人，咁唔撚全民考警狗？答案係無撚用呀，2014年柒過一鑊仲要再柒？

加人建制改變建制根本係天大笑話

如果你覺得出嚟抗爭既人

會因為嗰幾張證 就會鬆懈既

1) 你太低估 自己手足
2) 你自視太撚高
3) 佢地同你都無人抗爭者既意志

敢於由內部去對抗黑警咁由6月9到宜家有無撚對抗過呀？貼證嗰班隨時有份打鳩人，貼證撚你地咋

你自己睇多啲今晚班毅進撚有咩反應啦

係反應好大呀, 佢地係咁屌依班內部出聲明既人

即係佢地好撚介意囉 柒頭, 明唔明呀 ?

你班友係咪屌狗屌到痴撚咗線？

大和解？邊個話要同黑警大和解啊？
邊撚個話要洗白黑警啊？咁撚黑洗撚白到咩戇鳩！

佢寫既野係值得支持既咪正評囉 正評果幾個白警啊屌你
呢個咁既時勢有差佬夠膽行出黎認錯講返啲人話都難得啦
咁都要比你屌？
就算3萬條狗裡面有0.001%係有良知既好差佬
都比你班係又屌唔係又屌既人屌撚埋走啦

child登真係child登，黑面白面戲就撚到你打晒飛機，你開大對閪眼睇清楚呢班好警有無幫過市民啦，敵人係一體化，無一個係無辜，連咁簡單嘅思想武裝都做唔到抵香港人輸一世

咩人都可以connect
就係黑警唔可以connect
上環開左36槍呀
想置人死地！
同殺人兇手connect

有撚行出嚟呀？係認錯就辭柒咗職企過嚟市民呢邊啦

貼卡呢幾個隨時係有份打人㗎懵撚

貼幾張閪卡出嚟就得到咁多掌聲，你作為抗爭者嘅尊嚴係咪咁撚廉價？

push

導正言論方向

呢班係敵人

敵人 is gov

我真係唔明 點解仲有人信警犬

政警黑 三位一體，不能分割，唔好再講警狗無辜呢啲廢話，呢班撚屌係甘願為政權出力打厭異見

仲要貼幾張爛卡出嚟就贏晒掌聲，老實講，貼卡嗰幾個都隨時有份打

push
正視聽

push

一日唔辭職 一日就係助長 黑警濫權 唔撚會再信黑警

推，真係咪撚幫啲狗洗白

辭職，現場倒戈，公開黑警名單

唔係貼幾張爛閪卡出嚟鳩嗡g持

唔該幫手推，導正視聽

有個老師一邊眼睇唔到野
有個司機全身出膿
女仔比人禁低除衫非禮
無差別打人

依家你同情黑警？
我屌你地老母啊

本身我地示威就有勇武同和理非之分
我地話尊重大家 兄弟爬山，各有各做
警察多黑少白，有幾位行肯出黎比我地做文章未嘗唔係好事，無謂刻意偏激分化大家。
利申：小弟和理非，但既尊重又佩服勇武

正想開post講

你班仆街影張證想話自己身不由己？7月21你地去左邊？警署落閘呢？全港警署電話一係long起一係唔聽一係cut線！

食屎啦！好嘔心呀！

仲有fb好多post開始有人話香港警察都有好既，好就嘔會7月21一個警察都冇去救人啦！

你收皮啦垃圾

香港警察冇好人，7月21冇救過香港人

有兄弟頭中橡膠彈吐血到宜家都未知情況
有兄弟無任何動作都中槍倒地
催淚彈常規化
武力持續升級
大搜捕政治檢控日日都做緊

你地信警狗係咪fuck撚咗

放幾張證就洗到白 屌你老母啦 寫幾隻字影張相 聽日繼續大大力打鳩你哋咋

成班狗自己影張咭想洗白，好嘔心
見到警察都覺得好臭好嘔心

身不由己真係最大笑話，你宜家辭職，強調係前警狗睇唔過眼而走，大撚把抗爭者接濟你啦

宜家貼幾張爛卡出嚟都贏到掌聲，月袋幾萬又有得打人，咁叫身不由己？

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

成班戇撚鳩，公務員，各行各業界別同佢地恥與為伍咪又扮下野博返d同情囉

影證果班警察，你地7月21去左邊？全港警署電話一係long起一係唔聽一係cut線！
點解一個警察都冇去救香港人呀？

無名無樣，隨時有份打人嗰班冚家剷嚟，影撚晒3萬張證上嚟都得啦

隻隻狗都洗白啦

推，真係有良心嘅可以辭職

警狗: 日日十幾個開花po，咁多掌聲，屌我又貼下卡贏掌聲先

然後執緊裝諗聽日點打柒你地咋懵撚

[長文]人生最重要的選擇題

連我老母都狂屌警察，連登竟然2000幾個like班警察爛咭？

如香港警察真係正義，7月21點都會去救人，但係結果係一個警察都冇黎過救人，仲等黑社會走哂先入，叫人點信你呀

幫手推，正視聽

連登正被一群3毛入侵幫警狗洗底

獨立調查還清白，現階段唔好過於吹奏。

但不能否定加強左佢地內部分裂

正視聽，警狗無一個好人

貼卡嗰班都有份打人

Push

點解要除裝備再過嚟，帶埋GEAR企過嚟，D裝備係你地有份交稅買

最慘係抗爭者起咗同情心，極度減弱社會能量

唉屌，我錯最好揸埋架裝備車嚟

成班警犬想洗白，冇可能

唔可以對敵人同情，呢個係最最最基本嘅思想武裝

真係好警自然有出路，大把抗爭者接濟

幫推

唔洗解除裝備, 直接用裝備的個黑2哥出黎投降, 封你做大將軍

黑警不能connect。

萬萬不可！

我們只有仇恨

是血海深仇，只有你地全體兼家屬既血可以洗走仇恨

一到夜啲水軍又去谷正評帶風向

屌佢老母

支持 “好警察”喺狗屋私了

好警察呢？喺邊撚到呀？721打緊示威者囉啲好警察

打撚完貼張爛卡出嚟就有掌聲喇，打緊人嗰陣就無卡

成個香港都反佢地咁濟，已經崩潰邊緣，連商家佬都出晒黎都獨立調查，佢地根本好撚驚，咪扮下支持緩和下d人對黑警反感囉
屌你老母佢地屌柒張建宗唔覺自己有錯呀！諗下點撚樣同示威者啦！點對得住俾人拉俾人打到仆街，中槍班手足呀！

死不悔改

成2k正評，真係唔知水軍定有班真心膠信警察有好人

屌2014年講到宜家啦，警狗無一個係無辜

中槍班手足仲瞓緊床呀，班懵仲同警狗we connect，槍手隨時都有份貼卡呀，警狗呢班道德敗壞撚屌有咩做唔出呀

推！多一個巴絲睇到就少一個受傷！

電單車男 7 27 28 入元朗

多一個巴絲恢復對警狗戒心就少一個受傷

警狗係唯一不能connect

有無巴絲有save低啲警狗暴行文宣

要幫班懵撚溫下書

警察冇一個係無辜
你係白警就從下而上發動警隊革命改變成個警察制度，而唔係一方面話我愛香港，另一方面就係到打壓香港人
唔好話自己都係打份工

失去咗咁多個熱愛香港嘅年青生命

上環沙田金鐘咁多手足中槍爆頭被虐待

咁多義士大規模被濫捕濫告白色恐怖

政府搵黑臉白臉 作下文扮分裂就呃到香港人？

五大訴求 一樣都未贏到

被逼到埋牆角嘅我地仲有時間去同情啲想洗白嘅警犬？
有良心唔該辭職 唔好喺到作文博同情 無人可憐呢班禽獸

對準政權，五大訴求
光復香港，時代革命

香港警察好撚嘔心

班痴撚線仲用身不由己嚟做擋箭牌

但要佢哋辭職先啦！亦唔受佢哋氹嘅…

果班律政司有野講我都係r曬頭點解咁多正評

咁老實講句, 你都唔希望警隊入全部都唔正常掛?
都想有個良心警察, 當你係街有事求助幫到你掛?
我覺得以偏蓋全想法實在太唔成熟
你可以話黑警死全家, 警隊大部分都唔係好人
但我都真係想有良心警察係警隊做人囉
辭職唔會解決到件事.
警察有好人, 消防護士都有仆街

依加仲做緊警察既無一個無辜

r埋袋都唔明點解警狗貼卡會咁多正評，睇埋内文就更加唔明

辭職 無
唔打 無
吞槍 無
阻狗 無
放人 無

屌你咁都2k正評香港人真係好撚易呃

宜家係打緊仗，最最最基本嘅思想武裝就係敵人無一個係無辜，敵人退縮就往死被𥚃打，對敵人放軟手腳俾人打返起都係抵鳩死

肯撚定係集體上嚟洗白，又一隻

我係警察，聽日都會去元朗行山

自認白警咪暗中拎多啲黑警既證據黎公開比大家知囉
但69到依家我又唔見有呢啲料爆

拉一派 打一派

真係太善良，比人講兩句又心軟，聽日就出嚟打撚死你

push
計謀嘅野係非常污穢，非常無底線。
一句講晒，白你老母

連登黑色警戒

班警狗集體上嚟洗底

先係警狗爛卡公開信，然後就警狗join光復

喺到鳩嗡無成本

即使你幾勇武, 都唔好心口得個勇字好心
真正既敵人係o係街開槍亂鳩射, 亂打人, 同鄉黑勾結果d

佢地show張pass出黎, 證明香港警隊仲有人識分是非黑白
佢地可能會前線相見, 到時互相亂槍打中冇得講
但戰線之下, 多一個白警留係度, 市民有需要時搵到一個白警
都係好事.

其實根本唔使理, 件事對我哋有利就推, 就咁簡單.
要被清算既人, 就算而家換邊, 只要我哋贏咗, 之後都會照清算.

推 中共都有好人，死返支那啦屌你老母

咁既羅輯共產黨都有好人
駛唔駛同情埋共產黨

個重點係推呢啲po有助化解警民仇恨，現時係極度消耗社會運動能量

敵人無一個係無辜，唔做好呢個思想武裝件事好快會散

我寧願信共產黨有好人

緊急，推po，導正視聽，提升社會能量，唔可以俾狗貼幾張爛紙出嚟就大和解

1個乜乜7個勿勿8樣xx
係大陸最鐘意用嘅講法
証明警隊的思維已經俾共產完全入侵

想提提大家，經歷左2014雨革，再加上近期咁多喪心病狂既事，都仲做緊差佬既有良知極有限，可以支持，但咪L幫佢地洗白

42隻警狗負評

汪汪 汪汪汪汪 汪

幫推
光復香港 時代革命

香港人就係衰太善良，太有同情心

你嘅敵人唔止無同情心，仲會利用你嘅同情心

黑警想證明自己清白就去爆料搵仔，影張19相就想洗底？含撚啦屌你老母

樓主 我頭先睇完個post之後
覆佐依堆說話俾個有可能係白警嘅人聽
我唔知有無人明白我嘅心情

我見到成2000幾個正皮覺得好驚
大家點解可以咁快忘記到佢哋嘅兇殘？
我已經好努力忘記，但我唔得，我都係每晚發惡夢，我從來無試過咁唔信人，但係嗰post搞到我覺得自己好似唯一一個咁，好辛苦，心口好痛

「請問白警係唔係絕對被杯無可能上到前線？
好似吳志森咁講 只可以守山卡啦？

我同朋友捱佐太多你夥計嘅警棍
甚至到我朋友衝出黎護住我
同你地班警察講我有cancer 會打死人
你地只係由兩個變成4、5個繼續打我、踩我、扯我衫、出言恐嚇我、用胡椒噴霧射我眼
好似完全以殺人為目標
邊個易殺 邊個就死硬咁

真係好難好難信好警察會企前線
甚至見到你篇文我都係好驚
好驚你講完會係背後打死我
我見到你地會打冷震
你地已經變成我嘅陰影
我好想信你
但係我對手一邊打字一邊震
我唔知幾時先會再信警察有好人」

根據警察通例第6章22條： 警務人員不可發出匿名信件。此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

警狗無好人

我宜家都係唔信警察係會支持我地
但我地應該抱住開放既心接受呢一班警察
當然佢地梗係要係適當既時機表現出黎
我地先可以接受
係呢一刻我地亦都要抱住警惕既心好好保護自己

屌晒你地老母死黑警，咪撚以為貼幾張爛閪卡出嚟就洗到底，兄弟爆頭之仇不共戴天，亦唔會有和解嘅一日

由6月9到721，有邊次時機咁唔撚適當？有邊次真係有警係幫市民？有邊次衝突唔係因為呢班冚家剷？成撚日發小學雞脾氣搞著香人，根本香港就唔需要呢班社會垃圾

郁d就老母唔見得你有幾唔偏激
冷靜d啦年輕人

嗰幾個白警做嘅嘢值得尊敬 正皮都唔撚得?
咁撚專制嘅
唔好仇警仇到盲撚咗啦

大陸年輕人中年人老年人當中都有好憎共產黨嘅人!

公務員，中資機構中都有自己人

警隊入面講過人話既一早被排擠

而唔出聲既應該有部分白警

前線有時係自願報名 所以黑警特別多

由佔中計起真正動手傷害示威者嘅狗唔會超過5000

當然無動手/無機會動手的警察當中有很多是叫囂要打死示威者

至於同情示威者的，數目不明

示威者唔會因為幾張委任證放下戒心
唔好當人傻仔

我始終相信入面係有班有良心既
我既意思都唔係話我地要對警察好d 咁樣
而我地要繼續抗爭 吸納更加多既人做我地既手足
咁樣我地先會壯大 直至有雙普選/獨立
兄弟加油 聽日見
光復香港 時代革命

收皮啦警犬

黑警冇一個係無辜

冇錯，警察一定要死

一係就辭職，一係你想留做將來係狗屋攞軍火出嚟比義士革命，唔係講咩都係假仁假義。